【不安慎入】學生與母爭執後奪門而出跳橋輕生 母緊隨痛哭

上海一名17歲少年疑因在校與同學爭執，及後遭其母批評，少年不堪受辱，周三（17日）遂在盧浦大橋突然離開私家車，並從高處跳下，其母不及抓緊對方，繼而坐地痛哭。少年最終不幸身亡，整個過程歷時不足5秒。

據了解，該名少年就讀當地某職業學校二年級。少年母親表示，事發是周三晚上約10時，她正用座駕載着兒子上路，詎料少年突然落車並迅速跳橋。警方事後到場調查搜索，最終在橋下綠化帶內發現少年倒臥其中，及後證實身亡。

↓↓Video↓↓

生仔要考牌!!

她正用座駕載着兒子上路

支那人沒有一個是無辜的

依家d廢青00後有冇咁廢
俾老母話幾句就死 有勇氣跳橋逃避現實冇勇氣面對社會

肯定係俾人洽完個老母仲迫佢同人道歉
華人社會父母就係咁
永遠都係自己仔女錯人地仔女好

屌你老母

屌你老母收皮啦

一孩政策

有私家車都重刷

支那人一孩政策已經癲覆咗以上情況

收皮啦 屌你老母

而家d小朋友真係, 少少缺憾就放棄自己人生
以前d人食都無得食反而唔會咁

個老母都痴線，要鬧返屋企鬧啦，停係路又阻車仲害死埋個仔

究竟有幾失敗既毒撚先會成日支持刷首抽
想當年我地個代俾老豆老母拎鐵通木棒咁打咪又係打到大 又唔見個陣d人去自殺
依家d 00後溫室小花抗壓力低就收皮啦

呢d咪叫物競天擇,適者生存囉,抗壓能力咁低咁衝動就算佢今日唔死第日都一事無成架啦

雖然而家班細路係心靈脆弱左少少
但個班細個俾人打既點解成日咁撚自豪
俾人打威d

抵死 實係平時又成日拎黎比較 屌柒佢廢
然後有咩事都不分緣由咁屌柒個仔錯
而家跳左去 一拍兩散 好

只有一死以證清白, 呢D弱智道理, 先會發生呢D事
連登都應該有呢D弱智信徒

又死一隻支那仔

係 而且細個讀書一蚊零用錢都冇

肯定係家庭教育有問題
呢類小朋友自細俾父母縱慣
乜都就晒佢
到大個少少就接受唔到批評
因為慣咗父母乜都就晒自己
尤其十六七歲呢啲年紀
覺得自己已經係大人
但事實上仲係好幼稚
係最危險

大橋點解無欄杆？

物質 同 心靈 點比
就算點受批評受欺凌 但只要世上仲有一個人主持公道 支持你愛你 怨屈氣都有地方釋放
佢有可能學校長期受怨屈氣 無乜朋友 家人本身都粗人 生活壓力都大 又理解唔到新一代城市長大細路既煩惱 好多農村社會長大既父母成日諗如果自己細個有書讀 一定把握機會改變命運 於是將想法加諸子女身上 無視心靈健康
而家細路學校時間長 社交對象單一 對同一班人對成日 萬一夾唔埋或被欺凌就好辛苦 唔同上一代 放學做完功課去玩又會識另一班人 亦會發展興趣有助減壓
而家d細路可能連興趣都等於多個考試

生係強國就已經係錯,好事

個丫媽應該後悔一世

呀媽on9

有呀
不過佢爬上去再跳落去咋嘛

停架車係路中間嘈交?

士可殺，不可辱

下 我以前書都冇得讀啦垃圾

屌你無野睇就咪加慎入啦

悲劇
一家唔知一家事，唔係話驚炒車就唔好上連登
而係見住個阿媽拍地痛哭嗰幾下個心真係會拿住拿住

屌你 你睇呢段片唔心翳?
我睇完好撚不安 警告吓大家又要畀你屌?

唔知佢成長背景係點，又唔知佢俾人屈定咩
不過睇佢可以咁決絕直衝去跳
就算今次無跳
始終都會有下一次

他還有黨呀

從個老母表現嚟睇
佢都應該真係後悔

現代社會要push個細路仔係無可厚非
但佢跳之前我唔信無啲表徵
一個人心理崩潰係有symptom既
個老母識得觀察既話 話唔定就剎得切掣
避免呢單悲劇

唔係話blame個老母
但真心
生仔要考牌

以死明志你識條春咩

屌你老母 屌你老豆

認真，個社會恐怖過跳橋好多

支持
當年你老母打死左你你而家係地獄咪又係咁樣過
有咩好驚

仔女都有思想同尊嚴，所以凡事都唔好去到咁盡

你條on 9仔又落左地獄呀？
你條弱智咁鐘意鼓吹他人自殺都未死，我有咩好驚

明明係啲廢中廢老垃圾
死咗個仔就喊苦喊忽

唔捱得到
話2句就死 出到黎做野比老細話又點 又跳樓？